## Заходим в настройки репозитория
![RepositorySettings](images/screenshot-2016-10-05-21-35-08.2OEb.png)

## Заходим в настройки доступа
![Permissions](images/screenshot-2016-10-11-12-44-30.Xj4N.png)

## Добавляем с правами **ADMIN** вашего семинариста

Находим своего семинариста и добавляем его с правами `admin` в пользователи репозитория. 

Эта настройка позволит miptreview видеть и редактировать настройки
репозитория.


## Настраиваем права на ветку master
Настраиваем таким образом, чтобы только проверяющие могли сделать в нее merge, а вы - только создавать pull request

![Permissions1](images/screenshot-2016-10-06-14.18.27.png)
![Permissions2](images/screenshot-2016-10-11-12-44-52.amS9.png)
![Permissions3](images/screenshot-2016-10-11-12-44-06.U2OB.png)


## Настраиваем ревьюверов

Нужно вписать вашего семинариста в дефолтные ревьюверы.
С этой настройкой он будет видеть в дашборде,
что вы создали новый Pull Request. Без этой настройки нам 
будет нужно прокликивать 50 репозиториев и искать пулл реквесты, и
есть шанс пропустить pull request.

![Reviewers](images/screenshot-2016-10-11-12-45-29.zfx5.png)

